灣仔駱克道嘅黑布酒吧入面究竟有乜

問過坐門口啲呀姐幾次 死都唔肯同我講

人妖